[{"repairJobId": "BPF-12-01-2020_00171", "internalSerial": "3004100268", "toolName": "Expander Machine", "problem": "โซลินอยด์ขาแยกเสีย", "informByFullname": "วสันต์ ยอดวันดี", "informDate": "2020-01-12 16:56:08", "remark": "เครื่องเอ๊กแพนเดอร์", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-01-30 13:50:15", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "Wasan  Yodwandee", "failureCode": "FC12", "failureDescriptionEng": "ไม่ทำงาน", "failureDescriptionTha": "ไม่ทำงาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "คอยไหม้", "solution": "เปลี่ยนโซลินอยด์ใหม่", "engineer": "สมัย จันทร์เหลือง", "departmentName": "ฝ่ายผลิต BP1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BPF", "plantName": "CPF Feed Nongkhae (BPF)"}, {"repairJobId": "BPF-23-01-2020_00172", "internalSerial": "3004100269", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "เทส", "informByFullname": "อภิเดช ศุขบุญเรือน", "informDate": "2020-01-23 09:47:37", "remark": "เครื่องอัดเม็ด 2 ตึกผลิต 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ฝ่ายผลิต BP1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BPF", "plantName": "CPF Feed Nongkhae (BPF)"}, {"repairJobId": "BPF-23-01-2020_00173", "internalSerial": "3004100269", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "Test", "informByFullname": "ปรีชา แพ่งจันทึก", "informDate": "2020-01-23 09:47:56", "remark": "เครื่องอัดเม็ด 2 ตึกผลิต 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ฝ่ายผลิต BP1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "BPF", "plantName": "CPF Feed Nongkhae (BPF)"}, {"repairJobId": "BPF-23-01-2020_00174", "internalSerial": "3004100269", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "ทดสอบระบบ", "informByFullname": "สมเกียรติ ชัยภูมิ", "informDate": "2020-01-23 09:48:25", "remark": "เครื่องอัดเม็ด 2 ตึกผลิต 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ฝ่ายผลิต BP1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BPF", "plantName": "CPF Feed Nongkhae (BPF)"}, {"repairJobId": "BPF-23-01-2020_00175", "internalSerial": "3004100269", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "สายไฟขาด", "informByFullname": "ธรุการ bpf", "informDate": "2020-01-23 09:48:39", "remark": "เครื่องอัดเม็ด 2 ตึกผลิต 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ฝ่ายผลิต BP1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BPF", "plantName": "CPF Feed Nongkhae (BPF)"}, {"repairJobId": "BPF-23-01-2020_00176", "internalSerial": "3004100269", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "ไม่ถูกหวย", "informByFullname": "จิระ คงเขียว", "informDate": "2020-01-23 09:48:43", "remark": "เครื่องอัดเม็ด 2 ตึกผลิต 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ฝ่ายผลิต BP1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BPF", "plantName": "CPF Feed Nongkhae (BPF)"}, {"repairJobId": "BPF-23-01-2020_00177", "internalSerial": "3004100269", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "Test ฐานกระพ้อสึก", "informByFullname": "Nattawat Jirajaruwat", "informDate": "2020-01-23 09:49:21", "remark": "เครื่องอัดเม็ด 2 ตึกผลิต 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ฝ่ายผลิต BP1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "BPF", "plantName": "CPF Feed Nongkhae (BPF)"}, {"repairJobId": "BPF-23-01-2020_00178", "internalSerial": "3004100269", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "เทส", "informByFullname": "สิวินีย์ ยกถาวร", "informDate": "2020-01-23 09:50:36", "remark": "เครื่องอัดเม็ด 2 ตึกผลิต 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "ฝ่ายผลิต BP1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BPF", "plantName": "CPF Feed Nongkhae (BPF)"}, {"repairJobId": "BPF-23-01-2020_00179", "internalSerial": "3004100305", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "ขาแยกรีเทิร์นอัดเม็ด 3 ผุและมีอาหารรั่วออก", "informByFullname": "วสันต์ ยอดวันดี", "informDate": "2020-01-23 12:43:46", "remark": "กะพ้อเครื่องอัดเม็ด 3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "วรัท พานเทียน", "departmentName": "ฝ่ายผลิต BP1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BPF", "plantName": "CPF Feed Nongkhae (BPF)"}, {"repairJobId": "BPF-27-01-2020_00180", "internalSerial": "3004100251", "toolName": "Crumbler Machine", "problem": "โซลินอยเสีย ขาแยกบายพาสลูกบี้ไลน์1", "informByFullname": "นัฐรัตน์ รางวัลหลาย", "informDate": "2020-01-27 08:37:20", "remark": "เครื่องบี้อัดเม็ด 1 516A", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-01-30 13:44:47", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "ต่อตระกูล อุดม", "failureCode": "FC12", "failureDescriptionEng": "ไม่ทำงาน", "failureDescriptionTha": "ไม่ทำงาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ไม่ทำงานเสีย", "solution": "เปลี่ยนอะไหล่ใหม่", "engineer": "สมัย จันทร์เหลือง", "departmentName": "ฝ่ายผลิต BP1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "BPF", "plantName": "CPF Feed Nongkhae (BPF)"}]